列舉冇得wfh既行業

醫療界
漁農
地盤裝修
清潔
殯儀
鋪面sales
飲食
所有機械維修操作
所有司機

警犬

政府
屌你老味，完全冇消息WFH

美容 紋身

雞

ptgf

水上人, Home即是Boat, Boat即是Home